
                      Me la habían recomendado pero no la había visto, ahora que ya la he visto, sigo diciendo que Burton sigue siendo un genio, como lo fue con el guión de pesadilla antes de navidad o la novia cadáver, este tío es un genio y no hay más que decir. Tim Burton o te encanta o lo aborreces, a mi me encanta. 

Lo mejor: los personajes. 

Lo peor: que ya no sorprende tanto
        
            